跑馬其實算唔算虐畜？

所有圈養都係虐畜

叫雞又算唔算虐畜

屠狗會等你